發唔發覺TVB成日打左乾瑤柱做江珧柱？

我都見到

見到

我都見到😂